<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Introduzione</title>
    <link>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/</link>
    <description>Recent content on Introduzione</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2019 22:54:47 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Citazioni</title>
      <link>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/projects/citazioni/citazioni/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 22:54:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/projects/citazioni/citazioni/</guid>
      <description>Le citazioni che in qualche modo mi hanno segnato  In questa guerra di nessuno vice chi non si arruola La terra e troppo grande, il mondo è troppo piccolo e il tempo è troppo poco Colpisci te stesso prima per capire il dolore che darai Tutte le convinzioni sono ridicole? Solo quando si applicano indiscriminatamente a tutte le circostanze. Chi sa&amp;hellip; fa, chi non sa&amp;hellip;. insegna, chi non sa insegnare&amp;hellip; Insegna ginnastica, chi non sa muovere le braccia e le gambe ci insegana a ridere degli altri&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SecondoGiorno</title>
      <link>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/blog/secondogiorno/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 21:33:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/blog/secondogiorno/</guid>
      <description>OK si continua&amp;hellip; Oggi dopo una giornata fatta di tastiera, mouse e monitor a lavoro e pochissime interazioni personali eccomi qui&amp;hellip; In realtà volevo vedere il nuovo film I am mother, consigliato casualmente da un amico che non reputo un grande competente di film ma che sicuramente mi conosce. Insomma stavo attendendo che finisse di scaricare il torrent (si lo so&amp;hellip; pirateria), per poi ordinarlo nelle cartelle della galleria e aggiornare la libreria di Plex ma mi sono ricordato di questo progetto e quindi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fotografia</title>
      <link>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/projects/fotografia/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 22:23:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/projects/fotografia/</guid>
      <description>Una altra mia passione è la fotografia, osservare il mondo e catturarlo in qualche megabyte</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3D Print</title>
      <link>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/projects/3d-print/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 22:20:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/projects/3d-print/</guid>
      <description>Devo ammetterlo la stampante 3D è stata la cosa piu veloce che mi ha avvicinato al mondo della meccatronica, meccanica e lettronica e la mia passione informatica tutto in uno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>YouTube</title>
      <link>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/projects/youtube/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 22:16:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/projects/youtube/</guid>
      <description>EletroLaix questo è il nome con cui mi trovate su YouTube</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PrimoGiorno</title>
      <link>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/blog/primogiorno/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 22:10:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://eletrolaix.github.io/ProvaWeb/blog/primogiorno/</guid>
      <description> Un sito personale ? Come ogni vero programmatore che si rispetti avere un sito personale è indispensabile e quindi eccomi qui&amp;hellip; E domenica e dopo una giornata passata in campagna con la famiglia mi ristrovo solo davanti a i miei tre monitor a buttare giu la bozza del mio primo vero sito personale, le domane sorgno spontanee:
 Durerà ? Ne vale la pena ?  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>